發唔發覺啲親戚朋友啲仔女全部都係醫生律師

總之全部巧威威豬啦
dklm

做倉務都唔敢拎出嚟講啦

吹水姐
資深文員 -> 經理
研究助理 -> 醫生
律師行文員 -> 律師
賣倫敦金 -> 金融才俊
賣電話殼打工 -> 做生意
昆阿婆買基金 -> 搞投資
派樓盤傳單 -> 做地產
有返工 -> 專業人士
倒垃圾 -> 搞環保
保險 -> 資產管理
茶餐廳打雜 -> 搞飲食
援交 -> 有錢男友
yahoo拍賣 -> 網上公司/營銷

唔覺

利申: 樓豬親戚

it狗->狗

真理